# GENERAR LA APP ANDROID
- ionic cordova platform rm android
- ionic cordova platform add android
- ionic cordova emulate android (para que arranque la app en el simulador)
- ionic cordova run android

### GENERAR LA APP IOS ###
- ionic cordova emulate ios -- --buildFlag="-UseModernBuildSystem=0"


### error merge  ... ###
 - cordova clean android

### CUANDO SE ELIMINE LA PLATFORM DE ANDROID ####

- FIRMAR LA APK : keytool -list -printcert -jarfile platfroms/android o IOS/build/outputs/app-debug.apk (SE COPIA EL SHA1)

- EN ANDROID en el fichero strings.xml añadir:
    <string name="fb_app_id">2174304676150261</string>
    <string name="fb_app_name">testRamon</string>
 
- MODIFICAR EL PROJECT.PROPERTIES

 cordova.system.library.7=com.google.android.gms:play-services-auth:+
 cordova.system.library.8=com.google.android.gms:play-services-identity:+